特首通知行會刪利益登記冊上有關劍橋名譽院士身份

行政會議秘書處按特首林鄭月娥通知，刪除她在個人利益登記冊上，有關英國劍橋大學沃爾森學院名譽院士身份的項目

TVB cap圖狗

沒事兒 叫清華頒返個

俾人DQ咗?

似係

劍橋 有無 official news 出

呢單？

劍橋算比面佢，冇大鑼大鼓公開講

林奠：係我主動放棄，我嗤之以鼻

恭喜港共惡佈份子頭頭777

要問下香港之友裴倫德

你DQ人，人亦DQ你

叫中國俾番個佢

個仔就無書讀 老母就連呢啲名譽嘢都無埋 留返喺度正正經經做大灣區人啦

問下華記呀叔

［ I G ］蘋果今日登報廣告商整合

佢就好啦 清華又可以俾個位你啦

劍橋費時丟架咋
竟然鬼掩眼俾左個名譽學士個閪婆

係比人dq左比少少面佢廢時公開佢自己刪
定趁未dq前刪左佢

點解要主動刪除 ?

對自己咁無信心點樣 嗤之以鼻 ?

柒到

Luke哥？

或者柒
自己同劍橋講放棄先
好過俾人出新聞落面

係我唔要咋

成班cctai傻9幫隻tvb打手推po

陸續有嚟呀柒婆

似係
而家係我飛你，唔係你飛我

似係柒婆想搶先機

問佢唔知答唔答呢

會唔會純粹係cambrigde叫佢唔好再用呢個名銜?

清華或港大補返過俾佢囉

DQ師luke

依家咪大鑼大鼓咁公開講囉

野雞大學，嗤之以鼻，唔要都罷

官網搵唔到

唔使刪除喎，因為係基本法腐乳...

冇公開處刑

除咗恭喜都唔知講咩好

唔緊要，仲有劍橋護老院會歡迎佢

哦，好呀，DQ埋你d仔嘅學位囉

好冇面呀，垃圾

遣責咗未？

777：不痛不癢

係本基本法上面加返咪得囉

中央會有封賞嘅！連何妖都有啦。

一笑置之😄😀😃😄😁

恥笑開始

老實講，我唔覺得柒婆會care呢啲虛銜

使撚cap圖留底咩
班垃圾公務員做嘢求撚其到核爆
做過張簽名唔得要咁樣刪法
真係痴撚線做法

冇得主動放棄㗎

柒婆，劍橋護老院都冇你份

英國fellowship都係「for life」

講緊樓主條畜牲係tvb打手咋

Luke手足又搞掂？

重有教徒身份幾時取消呀？

唔嚮往英國，所以主動註銷

恭喜晒
乜人哋咁比面佢

永遠榮譽院士

柒婆：唔嚮往劍橋名譽院士身份

北大／清華係咪會比學位佢？

我主動放棄

澄清番，冇DQ到

仲有個英國皇家測量師學會名譽會員 同 英國土木工程師學會名譽會員

樓主Pin this plz

應該係劍橋通知佢 一係我郁手一係你自己知掟

唔係話啲咩
但Official document 係要咁做

點解劍橋仲唔禠奪佢名譽院士資格

基本法腐乳

做一個地方首長做到俾人制裁
真係出類拔萃

李眉蓁？

做大灣院士

禁係咪應該jer住劍橋revoke佢個學位?

而家係我唔要

鼻敏感就食藥啦

而家唔係我同你分手

被人制裁到同屠夫同級，啦啦聲DQ啦

垃圾學店

等讀者知有咩資改左，所以唔用”delete”

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

恭喜林奠
獲得劍橋護老院床位一個

份嘢每年都會重新做過張新嘅
最新呢份係上個月造
佢可以選擇好似上個月咁造張新嘅

叫支共求其比個哈爾濱大學名譽院士補數囉，港共恐怖份子學乜人做英國大學名譽院士？

罪犯

交咗就交咗，你有加減只可以係原本嗰張做。

榮譽院士有同冇
都唔係問題
最緊要係國籍！

清華補發啦
出句聲，想要咩博士學位
量子力學啱唔啱？出句聲就有

英國啲大學院士多數都係職位，例如講師卸任過檔去另一間大學，就唔再係本來間大學嘅院士。

依家係我飛你唔係你飛我哇！(*｀へ´*)

係

駛鬼咩 香港都有劍橋

政治正確

叫哈爾濱佛俾番佢啦

你搞錯榮譽同教席/返工

反而覺得佢想表忠 佢都已經永世同西方自由世界脫軌
咁就索性自己取名

加返劍橋護老院入去囉

劇本一部份
笑大人個口咩？林鄭

如果妳叫英國，取消妳全家英國國藉，就會有人相信

動物傳心

讀維尼個心

推

都仲咪威過拉登

劍橋護老院

又要一笑置之，嗤之以鼻。

個仔差幾個月就叫博士

依家佢想要咩博士都得啦
北京清華珠海 乜都比個博士佢

孔子學院榮譽博士囉